一聽到獨派講以死相博就好想笑出黎

關兄同一眾獨派個嘴真係無敵
差佬一聽到關兄個嘴就已經驚到走

咁多人負皮唔撚出去
獨派比人笑到面黃啦